熱刺唔係又輸波啊

不過輸都唔緊要啦，仲有未來

開個搶口topic然後即輸波

有歐聯呀 有撚所謂咩

早兩日贏左德甲冠軍

有歐聯WOR

唔講以為蠃左歐聯

係未來拎左啦

不要再說了